[突發]Deer Chan真係好好身材！！！

事業心好重

比人包起左 私家雞來的

G來的

連登仔最鐘意9up

臭雞 借獨撚上位

全靠我課左3百蚊
娘娘先派軍糧比你班仆街仔

成個jj 咁既樣
但係又怪過人

雞

你又點撚知唔係 你係佢條蟲?

佢都話好好，咁rose係咩？

成班雞聚首一堂 咁能熱鬧

下有咩證明佢係雞？
男人老狗妒忌心都咁重

我係女仔好欣賞佢長腿又靚女
跟住我估有d連登仔就會喺度話好人好姐做咩電競

我想講女仔keep到個身型同埋個樣咁靚已經好難得

你第一日上連登？

女人做乜都係錯
著得性感，錯
無波，又錯

show腳，係雞
粗腳，收返埋啦

職業，錯
賺得太多，小心變老姑婆。

合理化低質會員？

連登仔：男=9,女=g

痴線，乜原來仲有人唔知佢出黎做，仲以為係人都知

佢個樣本身OK
化咁濃妝真係搞到成隻G咁

Who?

想同佢配種!

真心好想屌!

轉左路線？

見到佢咁辛苦夾條gap出嚟 都係得少少
冇波就咪撚露啦

越黎越雞格

嘉靖b靚到

以為Dear Jane先入嚟....

雞黎

嘩個胸肌好結實 點練

真係好撚多毒撚係張相留埋啲濕鳩comment
做女人真係好

你老母都有身材

知唔知咩叫身材呀？

留cm就係毒撚？利申：留左

肥西

係台灣咁耐幾黎越大
真係唔知食得多珍珠奶定係

留cm唔一定係毒撚
不過留埋啲咩好正,好靚,好大波個啲咪顯得你毒囉

邊個黎

女仔鍾意人讚架
你識唔識cow女架?

cow女

睇黎佢個生日會賺好多唔知pay me收到幾多錢

著成咁搏咩

講還講
咪撚貼我出黎啦屌你

最近係咁露

收皮啦你
唔知頭唔知路見到個殻就話好欣賞
有緣識一識佢就知佢乜野人